原來一個搞保育嘅動物園得0.88%係用喺動物度

養高層仲多過養動物，不如我入去睇高層

執柒咗佢啦

原來啲動物真係人扮